# esercizi Angular.js
* creare una TODO LIST con 2 input ed un bottone(salva) che genera un elemento della lista.
* creare un altra box (accanto alla prima) con un solo input che servirà da filtro per gli elementi della TODO LIST. Quindi scrivendo in questo input, filtro a runtime la lista per il titolo.